tsla準備突破750大關

Mars landing

由最風光時８９０，去到而家

賣晒。 已經買晒btc啦